曾國衞係咪世界最想同習近平做愛既男人？

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要有國安法拘捕佢地

搵人聞下隻碟有冇腥味

衛衛：我要射啦 平平

衛衛：我要射啦 平平

衛衛：我要射啦 平平

衛衛：我要射啦 平平

衛衛：我要射啦 平平

加埋佢個撐警老婆3P

最想含習近平的男人